{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75434&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화양연화풀빌라"
    },
    "text": "二人だけの空間で朝食、夕食、プールの温水、バーベキュー利用が無料で楽しめるプライベート新築プールヴィラです。花樣年華と一緒に最も幸せな瞬間を作りましょう！ムラン海水浴場は車で2分、メミ城は車で20分、漆川梁海戦公園は車で8分の距離にあります。無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車は可能ですが、送迎はできません。個別プールではぬるま湯が利用でき、温度は30度前後です。バーベキュー施設はガスグリルで提供され、雨天時にも利用可能です。最大人数の超過と同伴者のいない未成年者、ペットの入場はできませんのでご注意ください。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベート新築プールヴィラでは何が無料で楽しめるのですか？",
            "answer": "朝食、夕食、プールの温水、バーベキューの利用が無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ムラン海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ムラン海水浴場までは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "メミ城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メミ城までは車で20分です。"
        },
        {
            "question": "漆川梁海戦公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "漆川梁海戦公園までは車で8分です。"
        },
        {
            "question": "どのように駐車することができますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの温度は何度くらいですか？",
            "answer": "プールの温度は30度前後です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はガスグリルで提供され、雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過や未成年者、ペットの入場はできますか？",
            "answer": "最大人数の超過や未成年者、ペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期にはどのような変動があるのですか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営についてはどのような場合に変更されるのですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 390
    }
}